十萬火急 今日有去梅窩巴絲打入 唔見咗銀包

首先知道咁做大海撈針，但方法都想試下

麻煩各位梅窩巴絲打留意下喺單車徑嗰邊既附近地下有冇一個黑白色格仔Fred perry 銀包

裡面有四百幾蚊現金+一堆卡片+poly學生證+恆生提款卡 仲有學生八達通

已報失

時間

2018／04／07
15：00-17：45

執到拎哂啲現金都唔緊要
其他啲證件同銀包留返就好
個銀包對我黎講好有紀念價值
執到既巴絲請通知我/差館報失
有少少心意薄酬
好感謝你地

我頭先見到個銀包喺梅窩單車徑上

係咪真架？！請問之後點？喺邊個位置？

大概踩嘅路徑係咁樣

推一推

...... 發夢一手掉左落海

之後我去咗叫雞

肥絲呢